有冇人試過計一條數既時候，個個都計啱淨係自己計錯

即使識計既同學望住你計，確保你每一個步驟都冇錯，但係去到最後出既答案都係唔啱

冇